中樂樂器分享區（膀頭有花既入曬黎）

純粹想睇下連登有幾多巴絲有玩開中樂，可以分享下為何中意該種樂器、如何結緣、年資、有咩特別既演奏技巧等等...

拋磚引玉先，在下吹笛子，亦偶爾會撫撫琴，都係一知半解 ，中學開始接觸，畢業後當興趣得閒玩下。

國術大師快快進場

玩過柳琴，玩左一年就無玩
個時中學見學校有得學先玩下
但中六太忙無咩時間所以就無再掂

終於有第一個中樂撚
柳琴正啊 之前街頭睇過人用琵琶配柳琴合奏表演，一流

二胡 不過已經近10年無拉，因為太忙

柳琴+1

其實一直都想學下拉二胡，拉起黎有一種好淒美既感覺 btw 一副二胡粵華行六百幾七百有交易，但究竟難唔難入手

敲擊 古箏就學過幾年
勿相認

古琴
學左差唔多半年多d
彈到手指痛